覺唔覺得一世人一定要係飛機上打一次飛機

利申試過一次
唔係廁所入面
係座位度